放唔低咪唔好放囉

明明知道冇人取代到佢，做乜一定要搵下一個？人類繁殖本能作祟？
個個講move on/放低/下個更可愛/仲有一片森林乜乜乜，講到單方面中意對方係有問題咁
我淨係想要佢一個咋，唔似你地咁濫咁鳩痕呀，你班濫交player死開啦

有冇人有同感

有
逼自己move on逼咗幾個月
乜嘢令自己易啲放低嘅方法都做過晒 甚至有人追
都係無撚用
根本未放低就係未放低 做幾多嘢都嘥氣
所以唔放了 順其自然

兩年都move on 唔到，
依然好愛佢，
所以努力增值緊自己，
最近同佢食左餐飯，
關係轉返做朋友，
希望慢慢愈黎愈好，可以一齊返

曾經放低過 之後又放唔低

仲有機會，加油

活在過去其實最舒服

FF自己仲同佢一齊
冇佢比死更難受，所以要好好活在幻想中，直到自己分唔出現實
利申：眾人皆醉

以為佢點都唔會走
就算自己擁有唔到佢 都唔想其他人擁有佢
但自己都知冇可能係翻埋一齊
又放低唔到

想大嗌：點解會咁架？！
覺得冇可能嘅野，最好都係相信唔係真
訓醒覺就冇事，呢一切不幸都只係一場夢

都過左幾個月
但最近一到深夜總是寂寞

逼自己move on 係因為條友太過人渣 做過太多對我唔住嘅嘢
唔想再on99鍾意啲賤人 對自己之後無好處先要逼自己放低

我覺得永遠佢都會係我心入面

但係我想放 做過太多傷害過我嘅野

啱呀
前度話雖然重愛但已經心淡心死
但我放唔低佢呀嘛
我唔想佢俾其他仔掂
唔想佢對第二條仔溫柔呀
少少都唔想呀
你係我㗎

試過多次決心不再動情疏遠你

我同佢識左好耐 鍾意左佢好耐 差唔多十年
我唔會放得低佢 所以我同自己講 我一定好氹返佢
因為我已經鍾意唔到其他人

淨係鍾意佢一個

一路鍾意住佢 move on 囉

我仲係好掛住佢
我唔會再鐘意其他人
只有一日佢未結婚我未死我都會一直等落去

ok 唔move on了
我好掛住你

佢已經有咗第二個
但我更加痛
我已經比返佢想要既空間佢 唔搵佢
但我好驚佢忘記我 真係好驚

通常男人被飛被帽真係難復原好多

點都好，只要大家明白對方都真心過，嗰段回憶都係值得珍惜

然而就算哭仍暗私下慶幸
時日在我心留低許多足印
從前從前曾共我一起的 現仍在心裡逗留
從前誰曾燃亮我的心 始終一生在心內逗留

same here.
開頭以為自己放得低， 可以完全忘記佢
到最後佢有新男朋友先發覺仲好掛住佢

加油

分咗手2星期
逼自己出下街 約朋友去玩去傾計
慢慢以為自己放低
但剛才一睇返以前嘅相就......
對唔住，我放唔低
明知你已經唔再愛我 但我仍然愛你

有啲野迫唔黎既 掛住咪掛住 仲愛既咪愛 順其自然啦

支持樓主

日日為左一個人頹廢好咩

agger
啲人成日好天真咁以為只要block哂佢contact
del哂所有相同record就可以唔記得
但係冇用架
我已經archive咗個whatsapp對話
但我都係控制唔到自己成日諗起佢
有時好少事都名可以聯想起佢曾經講過嘅嘢
根本佢已經化成生活入面每一部份
點會係單靠delete就忘記到

又話有新一個就可以忘記到
呢段期間有過好close嘅人
日日同我whatsapp 就好似佢以前咁
但冇用架 佢始終都喺度

我del哂對話記錄，之後就好後悔，依家只能夠fb下載返共同朋友影嘅合照 已經去到唔洗睇相都記得張相
就算有其他女仔好似有機會發展，都覺得取代唔到佢

我都放低唔到
但係有啲野係無可能就係無可能
你改變唔到佢 就算改變到自己
都唔代表問題會消失

我唔會del
王家衛電影講過：當你不可以再擁有一個人的時候，你唯一可以做的就是不要忘記。
起碼以後諗返起同佢之間嘅事 都總算係有啲憑據

渡日月 穿山水 尚在恨 那誰

明明冇一齊過
明知人地唔鍾意自己
明知同佢冇可能
明明努力過疏遠佢
但佢一搵返我就心軟

如果放低佢同當初鍾意佢一樣咁輕易就好了

其實叫你MOVE ON, 叫你放低
都係想你放過自己啫
唔咁講又可以點安慰你

放唔低
就算唔睇所有關於佢既野都係無事無刻都諗起佢

差唔多5年幾啦，仲打算結婚，你叫我點放得低

咪就係

無你地咁撚濫情

過到自己咪得囉 move on or stay 個人自由

成日講到move on係真理

放假好辛苦 救我

呃佢話放得低,令佢安心好過啲
其實自己好辛苦
一惗到佢話要放棄,我好痛

扮鍾意第二個

表左白到依家五年 畢左業之後一直都冇忘記過佢
中途試過move on 不過吾成功

佢知我身邊冇鍾意得嘅對象
因為佢,我身邊嘅異性朋友冇哂咁濟
佢仲知我心軟唔會放棄

同d fd講用tinder

當初就係攬得唔夠實所以失去左，依家要攬實啲，起碼可以攬到佢嘅體香同餘溫
有啲野即使冇結果都唔可以放棄，無論係因為承諾定因為令自己好過啲

呢個真
我只係中意佢一個 可以點姐